\begin{myenumerate}
\item Trace un triangle $ABC$ tel que $AB=7$~cm; $BC=6$~cm et
$AC=5$~cm. Place le point $I$ sur le segment $[AB]$ tel que $AI=5$~cm.
\item Construis en rouge le symétrique $A'B'C'$ de $ABC$ par rapport
au point $I$ et en vert le symétrique $A''B''C''$ de $ABC$ par rapport
à la droite $(CI)$.
\end{myenumerate}